死火 連足球都變埋高佬屈高運動

我地d矮仔情何以堪